鵝頸橋附近警員被密集式投擲磚頭 3人受傷

警方下午4時許在銅鑼灣鵝頸橋進行驅散期間，有人高空擲物，有警員被擲中。

大批防暴警員在鵝頸橋施放多枚催淚彈後，在軒尼詩道戒備，突然被投擲物件。有警員要由同袍以盾牌協助離開，之後有警員向堅拿道西方向發射胡椒球彈。

警方表示，約4時半，有暴徒密集式向鵝頸橋附近的警察投擲磚頭，過程中有3名傳媒聯絡隊人員受傷，主要傷及腳及膝部，其中一人頭盔中磚。

手足好波！多謝手足！

cls

蘋果樹

正

死得未

頭盔中磚即係無事啦
除非係國貨姐

未死得就唔好出聲

做到野

平時啲記者被警暴傷害佢地都冇阻止 而家終於現眼報

唔出現喺個度咪冇事囉

隕石黎

今日班狗真係驚到呢
手足好波！

傳媒聯絡隊, 依班垃圾最黑人憎

比天收姐 邊有人投擲？ 邊隻眼見到？我睇唔到 我只見頭頂突然有烏雲 就落磚

戴曬頭盔都有事？

咪扮傷喎

磚中驚犬

高登LIVE影到

手足好勁

冇爆頭唔值得高興

仲未死就咪撚講
黑狗死全家

手足好波

唔要圖
唔要片
多謝手足

睇嚟班廢物好撚驚空投
依家每次都要出嚟拎制高點

下？份糧包架喎

清理垃圾，人人有責

做咩事會咁？班狗自己襲擊自己？

希望傷重嘅狗死
輕傷嘅一世後遺症

唔出黎咪無事囉

Push

香港獨立，唯一出路

真 打小人？

又話勇武拉撚晒既 你叫我呢啲愛國市民情何以堪

我腸胃唔好，會成日胃酸倒流，點搞好

希望啲磚冇事

愛護動物協會要唔要做嘢？

豆腐做

磚頭掟condom

㩒錯負評 手足好波

有冇片

多謝手足

No need thx

唔撚係啊 ? 比磚掟中咁撚輕傷 ?

我愛手足

咁樣唔算係收.

因為 KO 左才算係 收

大快人心, 不過義士緊記自己安全首要

以為傳媒原來係pprb

好意思影相呢下好野

sor

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

扮野比藉口班冰狗放煙

多謝手足！我愛手足！

睇完佢地fb個po
4個？
4個人同一隻手連體嬰？
定呢個已經最傷另外3個傷痕都冇條？

外牆石屎脫落

D磚有無事

自然現象

又扮傷
d盾裝飾黎架？

比班黃衛兵自hi 下

nc

磚雨師

一切要對等
傷害都要對等
幾多人中椒同彈
你地黑警都要中番咁多

舊磚有冇事
好心痛

隻手咩料

好失望
只係受傷

留院觀察

呢啲就係戰術 無戰術等於一盤散沙 唔使旨意傷到is一條毛

屌

嘩，咁傷，可以入定浩園

感謝手足

最緊要有事

抵撚死啦

咁撚廢㗎

咁都豆腐做
比磚飛掟都咁輕傷直頭係大鐵人123啦

啲磚有無事

自己仆撚傷就咪撚扮野啦

見到啲狗跑走忍唔住笑左

再唔輸血會死

跌石屎姐全香港都有架喇

動作幾齊

不要說感謝手足
試著說下次要學手足

土魔最有效

正呀

Ho ball

唔知有冇擊中高振邦呢

物理思考

磗頭一塊過掟又重又掟得唔遠
如果一分二，掟半舊出去就可以掟遠左，可掟數量仲會多一倍

所以要睇下現場有幾密集式掟，先知現場掟半磗定全磗

新聞應該要詳細分析下

全磗
半磗
雀巢罐
AAA電到C電

邊種物品會係密集投擲下會最危險，又邊種最易係現場出現

從而提醒大家咁樣做就唔好

手足好野

高空一人一磚佢哋已經冇得咁惡

Thanks

暴你個死人頭徒咩

批裝備有問題，邊個中飽私囊

我只希望做野手足冇事, 話知班狗死撚晒

都上撚晒防裝
磚頭 都驚

無圖無片你話中核彈都得架啦

死左先出聲啦

好才佢地有著尿片
如果唔係應該濕哂

yeah

人?

好波！

可能係藍絲 藍絲最愛掟磚

損敵一百, 自損三千

今日係現場嘅手足都退得好快

有無人死？

表揚

傷亡慘重 oh yeah

其中一人頭盔中磚都叫受傷？使唔使慰問下個頭盔

葉劉上cctvb話我哋唔止用武力
仲干擾經濟
又呢樣嗰樣
同理
藍衫綠衫可恨
但pprb呢啲賤種用把死人口掩蓋真相
都好撚抵死

如雨落下就啱喇

屈後生仔掟磚，點知無中生有，變成事實。

我住果頭，成日有磚落
正常天氣現象黎

又唔見牛頓比蘋果打中話比蘋果襲擊
明顯係地心吸力既錯
唔好屈係人做

廢撚到